[求教]隻耳吞口水時有怪聲同好撚痛

隻耳係吞口水時有時有怪耳同間唔中有一下係好撚痛
我係右邊耳問題
依家聽日好似塞塞地咁
有D耳嗚

有無巴打知邊度有24既耳鼻喉睇可以介紹?
GOOGLE左見有醫健耳鼻喉專科 但唔知好唔好?

有無巴打比到意見

中耳炎

我之前就係咁去睇耳鼻喉 結果係鼻咽癌

不過唔洗驚 應該係發炎/中耳積水機會大

係咪好撚大獲?
因為前排感冒後就係咁
耳嗚左幾日
琴日同今日就開始痛

巴打睇邊間?
係咪24嫁?
我想依家去睇

唔洗急喎 聽日先去睇啦

真係?
驚隻耳聽唔到野
平時吞口水就無乜野既
不過會突然有一下係勁痛

我果陣睇果個叫 周順傑 醫生 好貴不過有料 要提早幾日book

100%中耳炎
最嚴重幾日痛撚到仆街
唔睇醫生自然好既話要兩星期

你拖佢一頭半個月就話姐 一日兩日冇問題架

頂唔撚順 一邊聽野耳嗚好辛苦
再加埋佢突然有一下痛到傻

唔洗去專科嫁屌，事但去樓下既診所睇，佢幫你照入去，睇到發炎=中耳炎，佢會開野比你滴入去，幾日就好返。
照完冇野就叫佢轉介你去專科

好 唔該晒你
但你睇個時收左幾銀?

睇政府診所
比啲耳油 消炎藥你 一星期乜都無事啦

基本診金900藥費另計

政府唔會排到佛誕咩?

OK 唔該晒巴打你

上一年試過咁
去油麻地黃文棋睇 好似4xx
幫我夾晒啲耳屎出黎就冇事

我應該唔關耳屎事
因為我感冒完就係咁

洗咩咁煩 搵啲好聽啲嘅歌咪可以聽出耳油

屌 自己身體有事仲想連登問，不如病向淺中醫算啦

連登出名多神醫同神探
仲有班神棍添

想睇醫生嫁啦
我只係想問下有無巴打睇過邊個醫生
因為依個時候都無乜醫生